新城市廣場入紙申請裝修嗎

？

又一個鍵盤戰士

幫樓主推

全高清cctv又煽動？